突發！ 長沙灣荔枝角區星期五和你一起飯聚！

港人民意，浩浩蕩蕩，順之則昌，逆之則亡

Link:

長沙灣荔枝角和你lunch

工業區打工仔和你Lunch聯合群

呢個位係大快活果個k角？

好似係，未去過

推

環球時報: 泛民主派亦需維護國家安全

荔枝角聲援poly?

幫手推

Push

荔枝角長沙灣人去曬邊

荔枝角頭先係咪聚左10幾人係十字路口?

push

推，有冇人在街頭貼下文宣？

推！

順便問下，其實荔枝角有無黃店推介？黃藍地圖勁少選擇。。

支持

有 但唔算多

幾時到新蒲崗

好正 industrial revolution

P

好掛住ＬＣＫ
日日趕餐死得閒買下Ｔ
工商業區雖然忙
不過大家都黃到金

pish

想去
btw 230pm 先放飯

Industrial Revolution

支持也好

去

只能幫你推post

Tui ng do